做過廚房請入..

有樣野諗極唔明
有時出街食飯,食到鐵絲,就係洗碗個鐵絲球甩出嚟。
食到有煙頭就係廚房佬食完煙亂掉。
食到曱甴都係衛生問題。
咁其實,煮野食點先會煮到跌d陰毛落食物到?
求解答

煮緊野r下粒荔枝都正常姐

去痾尿歐完袋底，跟著走去煮飯

隻手R完J D毛痴住係隻手都 之後跌左落食物到

隔住條褲r啦好嗎?:

要有幾深老花先睇唔到有條毛係手指上面飄飄下?

Seed?

見到就要整走佢?

洗手

gay

嬲嬲地會對住碟野落沙律醬

唔怪之得成日見到都係得隻腳

胳肋底來的

咁我都放心d....